全國政協常委會通過增補梁振英為政協委員

全國政協常委會通過增補梁振英為政協委員
2017-02-28 HKT 16:59

在北京，全國政協常委會會議結束，投票通過增補行政長官梁振英為政協委員。

下午會議共有283位政協常委出席會議，當中275人贊成、1人反對、4人棄權，另有3人並未按投票器。

燒生

之後就比人告返公職人員行為失當

未按投票器同棄權點分？

安慰獎點都要有既

棄權=噤左棄權制

副主席😂？

政協副主席係黨和國家領導人

說好的副主席?

未按投票器=訓著左

未到時間，俞正聲已經book左期。

係唔係共產黨員先有資格做政協？

唔係
人大都係得大約七成係共產黨

咁有冇特權架
唔做突手果陣有冇得查番佢筆ugl數

1人反對

有人扯線，再比錢就有啦

過關有vip,叫雞唔會比人捉。

冇實權既位，唔代表有人保佢。

姐係佢走左冇人敢查佢喇

竟然有人反對
買棺材唔知碇